[GTA5]點解香港無人整FiveM Server?

好似類似以前SA-MP, 可以自己寫game mode
見鬼佬有d party ser, 有Transport, 有Racing ser, 但好高ping唔啱玩

btw, 見台仔D roleplay ser晚晚爆Ser咁濟

點解香港無人整, 以前SAMP都有香港Server